叫雞都係求開心姐。

點解叫完之後個心靈會更加空虛...有冇巴打可以話我知應該點做？

再叫多隻

仲唔開心再叫多隻

你打完飛機都係咁啦

樓主要既係愛，唔係性。去教會吧

去教會 ?